
# Aquesta pàgina encara no te dades!

Vols contribuïr a la Wiki?

[Descobreix com!](contribute.md)


# Renfe

## Anotacions

Aquí es poden escriure trucs o anotacions varies, tipus: sempre hi ha revisors a partir de X parada, 
a l'estiu posen controls, etc... 
    
## Línies
    
* [R1](/lines/r1.md)
* [R2](/lines/r2.md)
* [R2N](/lines/r2n.md)
* [R2S](/lines/r2s.md)
* [R3](/lines/r3.md)
* [R4](/lines/r4.md)
* [R7](/lines/r7.md)
* [R8](/lines/r8.md)
* [R11](/lines/r11.md)
* [R12](/lines/r12.md)
* [R13](/lines/r13.md)
* [R14](/lines/r14.md)
* [R15](/lines/r15.md)
* [R16](/lines/r16.md)
    
## Estacions
    
* [Molins de Rei](/stations/molins-de-rei.md)
* [St. Feliu de Llobregat](/stations/st-feliu-de-llobregat.md)
* [St. Joan Despí](/stations/st-joan-despi.md)
* [Cornellà](/stations/cornella.md)
* [L'Hospitalet de Llobregat](/stations/lhospitalet-de-llobregat.md)
* [BCN-Sants](/stations/bcn-sants.md)
* [BCN-Pl. Catalunya](/stations/bcn-pl-catalunya.md)
* [BCN-Arc de Triomf](/stations/bcn-arc-de-triomf.md)
* [BCN-El Clot-Aragó](/stations/bcn-el-clot-arago.md)
* [St. Adrià del Besòs](/stations/st-adria-del-besos.md)
* [Badalona](/stations/badalona.md)
* [Montgat](/stations/montgat.md)
* [Montgat Nord](/stations/montgat-nord.md)
* [El Masnou](/stations/el-masnou.md)
* [Ocata](/stations/ocata.md)
* [Premià de Mar](/stations/premia-de-mar.md)
* [Vilassar de Mar](/stations/vilassar-de-mar.md)
* [Cabrera de Mar-Vilassar de Mar](/stations/cabrera-de-mar-vilassar-de-mar.md)
* [Mataró](/stations/mataro.md)
* [St. Andreu de Llavaneres](/stations/st-andreu-de-llavaneres.md)
* [Caldes d'Estrac](/stations/caldes-destrac.md)
* [Arenys de Mar](/stations/arenys-de-mar.md)
* [Canet de Mar](/stations/canet-de-mar.md)
* [St. Pol de Mar](/stations/st-pol-de-mar.md)
* [Calella](/stations/calella.md)
* [Pineda de Mar](/stations/pineda-de-mar.md)
* [Sta. Susanna](/stations/sta-susanna.md)
* [Malgrat de Mar](/stations/malgrat-de-mar.md)
* [Blanes](/stations/blanes.md)
* [Tordera](/stations/tordera.md)
* [Maçanet-Massanes](/stations/macanet-massanes.md)
* [Castelldefels](/stations/castelldefels.md)
* [Gavà](/stations/gava.md)
* [Viladecans](/stations/viladecans.md)
* [El Prat de Llobregat](/stations/el-prat-de-llobregat.md)
* [Bellvitge](/stations/bellvitge.md)
* [BCN-Sants](/stations/bcn-sants.md)
* [BCN-Pg. Gràcia](/stations/bcn-pg-gracia.md)
* [BCN-El Clot-Aragó](/stations/bcn-el-clot-arago.md)
* [BCN-St. Andreu Comtal](/stations/bcn-st-andreu-comtal.md)
* [Montcada i Reixac](/stations/montcada-i-reixac.md)
* [La Llagosta](/stations/la-llagosta.md)
* [Mollet-St. Fost](/stations/mollet-st-fost.md)
* [Montmeló](/stations/montmelo.md)
* [Granollers Centre](/stations/granollers-centre.md)
* [Aeroport](/stations/aeroport.md)
* [El Prat de Llobregat](/stations/el-prat-de-llobregat.md)
* [Bellvitge](/stations/bellvitge.md)
* [BCN-Sants](/stations/bcn-sants.md)
* [BCN-Pg. Gràcia](/stations/bcn-pg-gracia.md)
* [BCN-El Clot-Aragó](/stations/bcn-el-clot-arago.md)
* [BCN-St. Andreu Comtal](/stations/bcn-st-andreu-comtal.md)
* [Montcada i Reixac](/stations/montcada-i-reixac.md)
* [La Llagosta](/stations/la-llagosta.md)
* [Mollet-St. Fost](/stations/mollet-st-fost.md)
* [Montmeló](/stations/montmelo.md)
* [Granollers Centre](/stations/granollers-centre.md)
* [Les Franqueses-Granollers Nord](/stations/les-franqueses-granollers-nord.md)
* [Cardedeu](/stations/cardedeu.md)
* [Llinars del Vallès](/stations/llinars-del-valles.md)
* [Palautordera](/stations/palautordera.md)
* [St. Celoni](/stations/st-celoni.md)
* [Gualba](/stations/gualba.md)
* [Riells i Viabrea-Breda](/stations/riells-i-viabrea-breda.md)
* [Hostalric](/stations/hostalric.md)
* [Maçanet-Massanes](/stations/macanet-massanes.md)
* [St. Vicenç de Calders](/stations/st-vicenc-de-calders.md)
* [Calafell](/stations/calafell.md)
* [Segur de Calafell](/stations/segur-de-calafell.md)
* [Cunit](/stations/cunit.md)
* [Cubelles](/stations/cubelles.md)
* [Vilanova i la Geltrú](/stations/vilanova-i-la-geltru.md)
* [Sitges](/stations/sitges.md)
* [Garraf](/stations/garraf.md)
* [Platja de Castelldefels](/stations/platja-de-castelldefels.md)
* [Castelldefels](/stations/castelldefels.md)
* [Gavà](/stations/gava.md)
* [Viladecans](/stations/viladecans.md)
* [El Prat de Llobregat](/stations/el-prat-de-llobregat.md)
* [Bellvitge](/stations/bellvitge.md)
* [BCN-Sants](/stations/bcn-sants.md)
* [BCN-Pg. Gràcia](/stations/bcn-pg-gracia.md)
* [BCN-Est. França](/stations/bcn-est-franca.md)
* [L'Hospitalet de Llobregat](/stations/lhospitalet-de-llobregat.md)
* [BCN-Sants](/stations/bcn-sants.md)
* [BCN-Pl. Catalunya](/stations/bcn-pl-catalunya.md)
* [BCN-Arc de Triomf](/stations/bcn-arc-de-triomf.md)
* [BCN-La Sagrera-Meridiana](/stations/bcn-la-sagrera-meridiana.md)
* [BCN-St. Andreu Arenal](/stations/bcn-st-andreu-arenal.md)
* [BCN-Torre del Baró](/stations/bcn-torre-del-baro.md)
* [Montcada Bifurcació](/stations/montcada-bifurcacio.md)
* [Montcada Ripollet](/stations/montcada-ripollet.md)
* [Sta. Perpètua de Mogoda](/stations/sta-perpetua-de-mogoda.md)
* [Mollet-Sta. Rosa](/stations/mollet-sta-rosa.md)
* [Parets del Vallès](/stations/parets-del-valles.md)
* [Granollers-Canovelles](/stations/granollers-canovelles.md)
* [Les Franqueses del Vallès](/stations/les-franqueses-del-valles.md)
* [La Garriga](/stations/la-garriga.md)
* [Figaró](/stations/figaro.md)
* [St. Martí de Centelles](/stations/st-marti-de-centelles.md)
* [Centelles](/stations/centelles.md)
* [Balenyà-Els Hostalets](/stations/balenya-els-hostalets.md)
* [Balenyà-Tona-Seva](/stations/balenya-tona-seva.md)
* [Vic](/stations/vic.md)
* [Manlleu](/stations/manlleu.md)
* [Torelló](/stations/torello.md)
* [Borgonyà](/stations/borgonya.md)
* [St. Quirze de Besora](/stations/st-quirze-de-besora.md)
* [La Farga de Bebié](/stations/la-farga-de-bebie.md)
* [Ripoll](/stations/ripoll.md)
* [Campdevànol](/stations/campdevanol.md)
* [Ribes de Freser](/stations/ribes-de-freser.md)
* [Planoles](/stations/planoles.md)
* [Toses](/stations/toses.md)
* [La Molina](/stations/la-molina.md)
* [Urtx-Alp](/stations/urtx-alp.md)
* [Puigcerdà](/stations/puigcerda.md)
* [La Tor de Querol-Enveig](/stations/la-tor-de-querol-enveig.md)
* [St. Vicenç de Calders](/stations/st-vicenc-de-calders.md)
* [El Vendrell](/stations/el-vendrell.md)
* [L'Arboç](/stations/larboc.md)
* [Els Monjos](/stations/els-monjos.md)
* [Vilafranca del Penedès](/stations/vilafranca-del-penedes.md)
* [La Granada](/stations/la-granada.md)
* [Lavern-Subirats](/stations/lavern-subirats.md)
* [St. Sadurní d'Anoia](/stations/st-sadurni-danoia.md)
* [Gelida](/stations/gelida.md)
* [Martorell](/stations/martorell.md)
* [Castellbisbal](/stations/castellbisbal.md)
* [El Papiol](/stations/el-papiol.md)
* [Molins de Rei](/stations/molins-de-rei.md)
* [St. Feliu de Llobregat](/stations/st-feliu-de-llobregat.md)
* [St. Joan Despí](/stations/st-joan-despi.md)
* [Cornellà](/stations/cornella.md)
* [L'Hospitalet de Llobregat](/stations/lhospitalet-de-llobregat.md)
* [BCN-Sants](/stations/bcn-sants.md)
* [BCN-Pl. Catalunya](/stations/bcn-pl-catalunya.md)
* [BCN-Arc de Triomf](/stations/bcn-arc-de-triomf.md)
* [BCN-La Sagrera-Meridiana](/stations/bcn-la-sagrera-meridiana.md)
* [BCN-St. Andreu Arenal](/stations/bcn-st-andreu-arenal.md)
* [BCN-Torre del Baró](/stations/bcn-torre-del-baro.md)
* [Montcada Bifurcació](/stations/montcada-bifurcacio.md)
* [Montcada i Reixac-Manresa](/stations/montcada-i-reixac-manresa.md)
* [Montcada i Reixac-Sta. Maria](/stations/montcada-i-reixac-sta-maria.md)
* [Cerdanyola del Vallès](/stations/cerdanyola-del-valles.md)
* [Barberà del Vallès](/stations/barbera-del-valles.md)
* [Sabadell Sud](/stations/sabadell-sud.md)
* [Sabadell Centre](/stations/sabadell-centre.md)
* [Sabadell Nord](/stations/sabadell-nord.md)
* [Terrassa Est](/stations/terrassa-est.md)
* [Terrassa](/stations/terrassa.md)
* [St. Miquel de Gonteres-Viladecavalls](/stations/st-miquel-de-gonteres-viladecavalls.md)
* [Viladecavalls](/stations/viladecavalls.md)
* [Vacarisses-Torreblanca](/stations/vacarisses-torreblanca.md)
* [Vacarisses](/stations/vacarisses.md)
* [Castellbell i el Vilar-Monistrol de Mont](/stations/castellbell-i-el-vilar-monistrol-de-mont.md)
* [St. Vicenç de Castellet](/stations/st-vicenc-de-castellet.md)
* [Manresa](/stations/manresa.md)
* [BCN-St. Andreu Arenal](/stations/bcn-st-andreu-arenal.md)
* [BCN-Torre del Baró](/stations/bcn-torre-del-baro.md)
* [Montcada Bifurcació](/stations/montcada-bifurcacio.md)
* [Montcada i Reixac-Manresa](/stations/montcada-i-reixac-manresa.md)
* [Montcada i Reixac-Sta. Maria](/stations/montcada-i-reixac-sta-maria.md)
* [Cerdanyola del Vallès](/stations/cerdanyola-del-valles.md)
* [Cerdanyola-Universitat](/stations/cerdanyola-universitat.md)
* [BCN-St. Andreu Arenal](/stations/bcn-st-andreu-arenal.md)
* [BCN-Torre del Baró](/stations/bcn-torre-del-baro.md)
* [Montcada Bifurcació](/stations/montcada-bifurcacio.md)
* [Montcada i Reixac-Manresa](/stations/montcada-i-reixac-manresa.md)
* [Montcada i Reixac-Sta. Maria](/stations/montcada-i-reixac-sta-maria.md)
* [Cerdanyola del Vallès](/stations/cerdanyola-del-valles.md)
* [Cerdanyola-Universitat](/stations/cerdanyola-universitat.md)
* [Martorell](/stations/martorell.md)
* [Castellbisbal](/stations/castellbisbal.md)
* [Rubí](/stations/rubi.md)
* [St. Cugat del Vallès](/stations/st-cugat-del-valles.md)
* [Cerdanyola-Universitat](/stations/cerdanyola-universitat.md)
* [Mollet-St. Fost](/stations/mollet-st-fost.md)
* [Montmeló](/stations/montmelo.md)
* [Granollers Centre](/stations/granollers-centre.md)
* [Martorell](/stations/martorell.md)
* [Castellbisbal](/stations/castellbisbal.md)
* [Rubí](/stations/rubi.md)
* [St. Cugat del Vallès](/stations/st-cugat-del-valles.md)
* [Cerdanyola-Universitat](/stations/cerdanyola-universitat.md)
* [Mollet-St. Fost](/stations/mollet-st-fost.md)
* [Montmeló](/stations/montmelo.md)
* [Granollers Centre](/stations/granollers-centre.md)
* [BCN-Sants](/stations/bcn-sants.md)
* [BCN-Pg. Gràcia](/stations/bcn-pg-gracia.md)
* [BCN-El Clot-Aragó](/stations/bcn-el-clot-arago.md)
* [BCN-St. Andreu Comtal](/stations/bcn-st-andreu-comtal.md)
* [Granollers Centre](/stations/granollers-centre.md)
* [St. Celoni](/stations/st-celoni.md)
* [Gualba](/stations/gualba.md)
* [Riells i Viabrea-Breda](/stations/riells-i-viabrea-breda.md)
* [Hostalric](/stations/hostalric.md)
* [Maçanet-Massanes](/stations/macanet-massanes.md)
* [Sils](/stations/sils.md)
* [Caldes de Malavella](/stations/caldes-de-malavella.md)
* [Riudellots](/stations/riudellots.md)
* [Fornells de la Selva](/stations/fornells-de-la-selva.md)
* [Girona](/stations/girona.md)
* [Celrà](/stations/celra.md)
* [Bordils-Juià](/stations/bordils-juia.md)
* [Flaçà](/stations/flaca.md)
* [St. Jordi Desvalls](/stations/st-jordi-desvalls.md)
* [Camallera](/stations/camallera.md)
* [St. Miquel de Fluvià](/stations/st-miquel-de-fluvia.md)
* [Vilamalla](/stations/vilamalla.md)
* [Figueres](/stations/figueres.md)
* [Vilajuïga](/stations/vilajuiga.md)
* [Llançà](/stations/llanca.md)
* [Colera](/stations/colera.md)
* [Portbou](/stations/portbou.md)
* [Cerbère](/stations/cerbere.md)
* [L'Hospitalet de Llobregat](/stations/lhospitalet-de-llobregat.md)
* [BCN-Sants](/stations/bcn-sants.md)
* [BCN-Pl. Catalunya](/stations/bcn-pl-catalunya.md)
* [BCN-Arc de Triomf](/stations/bcn-arc-de-triomf.md)
* [BCN-La Sagrera-Meridiana](/stations/bcn-la-sagrera-meridiana.md)
* [BCN-St. Andreu Arenal](/stations/bcn-st-andreu-arenal.md)
* [BCN-Torre del Baró](/stations/bcn-torre-del-baro.md)
* [Montcada Bifurcació](/stations/montcada-bifurcacio.md)
* [Montcada i Reixac-Manresa](/stations/montcada-i-reixac-manresa.md)
* [Montcada i Reixac-Sta. Maria](/stations/montcada-i-reixac-sta-maria.md)
* [Cerdanyola del Vallès](/stations/cerdanyola-del-valles.md)
* [Barberà del Vallès](/stations/barbera-del-valles.md)
* [Sabadell Sud](/stations/sabadell-sud.md)
* [Sabadell Centre](/stations/sabadell-centre.md)
* [Sabadell Nord](/stations/sabadell-nord.md)
* [Terrassa Est](/stations/terrassa-est.md)
* [Terrassa](/stations/terrassa.md)
* [St. Miquel de Gonteres-Viladecavalls](/stations/st-miquel-de-gonteres-viladecavalls.md)
* [Viladecavalls](/stations/viladecavalls.md)
* [Vacarisses-Torreblanca](/stations/vacarisses-torreblanca.md)
* [Vacarisses](/stations/vacarisses.md)
* [Castellbell i el Vilar-Monistrol de Mont](/stations/castellbell-i-el-vilar-monistrol-de-mont.md)
* [St. Vicenç de Castellet](/stations/st-vicenc-de-castellet.md)
* [Manresa](/stations/manresa.md)
* [Rajadell](/stations/rajadell.md)
* [Aguilar de Segarra](/stations/aguilar-de-segarra.md)
* [Seguers-St. Pere Sallavinera](/stations/seguers-st-pere-sallavinera.md)
* [Calaf](/stations/calaf.md)
* [St. Martí Sesgueioles](/stations/st-marti-sesgueioles.md)
* [St. Guim de Freixenet](/stations/st-guim-de-freixenet.md)
* [Cervera](/stations/cervera.md)
* [Tàrrega](/stations/tarrega.md)
* [Anglesola](/stations/anglesola.md)
* [Bellpuig](/stations/bellpuig.md)
* [Castellnou de Seana](/stations/castellnou-de-seana.md)
* [Golmés](/stations/golmes.md)
* [Mollerussa](/stations/mollerussa.md)
* [Bell-lloc d'Urgell](/stations/bell-lloc-durgell.md)
* [Lleida-Pirineus](/stations/lleida-pirineus.md)
* [BCN-Est. França](/stations/bcn-est-franca.md)
* [BCN-Pg. Gràcia](/stations/bcn-pg-gracia.md)
* [BCN-Sants](/stations/bcn-sants.md)
* [Gavà](/stations/gava.md)
* [Castelldefels](/stations/castelldefels.md)
* [Sitges](/stations/sitges.md)
* [Vilanova i la Geltrú](/stations/vilanova-i-la-geltru.md)
* [Cubelles](/stations/cubelles.md)
* [Cunit](/stations/cunit.md)
* [Segur de Calafell](/stations/segur-de-calafell.md)
* [Calafell](/stations/calafell.md)
* [St. Vicenç de Calders](/stations/st-vicenc-de-calders.md)
* [Roda de Mar](/stations/roda-de-mar.md)
* [Roda de Barà](/stations/roda-de-bara.md)
* [Salomó](/stations/salomo.md)
* [Vilabella](/stations/vilabella.md)
* [Nulles-Bràfim](/stations/nulles-brafim.md)
* [Valls](/stations/valls.md)
* [La Plana-Picamoixons](/stations/la-plana-picamoixons.md)
* [La Riba](/stations/la-riba.md)
* [Vilaverd](/stations/vilaverd.md)
* [Montblanc](/stations/montblanc.md)
* [L'Espluga de Francolí](/stations/lespluga-de-francoli.md)
* [Vimbodí](/stations/vimbodi.md)
* [Vinaixa](/stations/vinaixa.md)
* [La Floresta](/stations/la-floresta.md)
* [Les Borges Blanques](/stations/les-borges-blanques.md)
* [Juneda](/stations/juneda.md)
* [Puigverd de Lleida-Artesa de Lleida](/stations/puigverd-de-lleida-artesa-de-lleida.md)
* [Lleida-Pirineus](/stations/lleida-pirineus.md)
* [BCN-Est. França](/stations/bcn-est-franca.md)
* [BCN-Pg. Gràcia](/stations/bcn-pg-gracia.md)
* [BCN-Sants](/stations/bcn-sants.md)
* [Gavà](/stations/gava.md)
* [Castelldefels](/stations/castelldefels.md)
* [Sitges](/stations/sitges.md)
* [Vilanova i la Geltrú](/stations/vilanova-i-la-geltru.md)
* [Cubelles](/stations/cubelles.md)
* [Cunit](/stations/cunit.md)
* [Segur de Calafell](/stations/segur-de-calafell.md)
* [Calafell](/stations/calafell.md)
* [St. Vicenç de Calders](/stations/st-vicenc-de-calders.md)
* [Torredembarra](/stations/torredembarra.md)
* [Altafulla-Tamarit](/stations/altafulla-tamarit.md)
* [Tarragona](/stations/tarragona.md)
* [Vila-seca](/stations/vila-seca.md)
* [Reus](/stations/reus.md)
* [La Selva del Camp](/stations/la-selva-del-camp.md)
* [Alcover](/stations/alcover.md)
* [La Plana-Picamoixons](/stations/la-plana-picamoixons.md)
* [La Riba](/stations/la-riba.md)
* [Vilaverd](/stations/vilaverd.md)
* [Montblanc](/stations/montblanc.md)
* [L'Espluga de Francolí](/stations/lespluga-de-francoli.md)
* [Vimbodí](/stations/vimbodi.md)
* [Vinaixa](/stations/vinaixa.md)
* [La Floresta](/stations/la-floresta.md)
* [Les Borges Blanques](/stations/les-borges-blanques.md)
* [Juneda](/stations/juneda.md)
* [Puigverd de Lleida-Artesa de Lleida](/stations/puigverd-de-lleida-artesa-de-lleida.md)
* [Lleida-Pirineus](/stations/lleida-pirineus.md)
* [BCN-Est. França](/stations/bcn-est-franca.md)
* [BCN-Pg. Gràcia](/stations/bcn-pg-gracia.md)
* [BCN-Sants](/stations/bcn-sants.md)
* [Bellvitge](/stations/bellvitge.md)
* [El Prat de Llobregat](/stations/el-prat-de-llobregat.md)
* [Viladecans](/stations/viladecans.md)
* [Vilanova i la Geltrú](/stations/vilanova-i-la-geltru.md)
* [St. Vicenç de Calders](/stations/st-vicenc-de-calders.md)
* [Torredembarra](/stations/torredembarra.md)
* [Altafulla-Tamarit](/stations/altafulla-tamarit.md)
* [Tarragona](/stations/tarragona.md)
* [Vila-seca](/stations/vila-seca.md)
* [Reus](/stations/reus.md)
* [Les Borges del Camp](/stations/les-borges-del-camp.md)
* [Riudecanyes-Botarell](/stations/riudecanyes-botarell.md)
* [Duesaigües-L'Argentera](/stations/duesaigues-largentera.md)
* [Pradell](/stations/pradell.md)
* [Marçà-Falset](/stations/marca-falset.md)
* [Capçanes](/stations/capcanes.md)
* [Els Guiamets](/stations/els-guiamets.md)
* [Móra la Nova](/stations/mora-la-nova.md)
* [Ascó](/stations/asco.md)
* [Flix](/stations/flix.md)
* [Riba-roja d'Ebre](/stations/riba-roja-debre.md)
* [BCN-Est. França](/stations/bcn-est-franca.md)
* [BCN-Pg. Gràcia](/stations/bcn-pg-gracia.md)
* [BCN-Sants](/stations/bcn-sants.md)
* [Vilanova i la Geltrú](/stations/vilanova-i-la-geltru.md)
* [St. Vicenç de Calders](/stations/st-vicenc-de-calders.md)
* [Torredembarra](/stations/torredembarra.md)
* [Altafulla-Tamarit](/stations/altafulla-tamarit.md)
* [Tarragona](/stations/tarragona.md)
* [Port Aventura](/stations/port-aventura.md)
* [Salou](/stations/salou.md)
* [Cambrils](/stations/cambrils.md)
* [Mont-roig del Camp](/stations/mont-roig-del-camp.md)
* [L'Hospitalet de l'Infant](/stations/lhospitalet-de-linfant.md)
* [L'Ametlla de Mar](/stations/lametlla-de-mar.md)
* [L'Ampolla-Perelló-Deltebre](/stations/lampolla-perello-deltebre.md)
* [Camarles-Deltebre](/stations/camarles-deltebre.md)
* [L'Aldea-Amposta](/stations/laldea-amposta.md)
* [Camp-redó](/stations/camp-redo.md)
* [Tortosa](/stations/tortosa.md)
* [Ulldecona-Alcanar-La Sénia](/stations/ulldecona-alcanar-la-senia.md)
